趙立堅佢呢種外交方式仲on9過耿爽，春螢媽咪?

嘩，好型呀，我呢啲囡囡都俾佢搞到濕哂...水都噴埋出黎